 06:58, 28 февраля 2019
Пакистан иИндия снова обстреляли друг друга
Пакистан обстрелял населенные пункты в северном индийском штате Джамму и Кашмир. Об этом сообщает ТАСС со ссылкой на местные СМИ.Материалы по теме15:03 — 27 февраляИндия и Пакистан устроили воздушный бойЯдерные державы на грани войны из-за террористовУточняется, что инцидент произошел около 06:00 по местному времени (03:30 мск) в округе Пунч. Индийские войска отразили удар.До этого сообщалось лишь о боевых столкновениях в воздушном пространстве стран. Воздушный бой произошел на следующий день после того, как индийская авиация нанесла удар по лагерю террористической группировки «Джаиш-е-Мухаммад» в подконтрольной Пакистану части Кашмира. Эта группировка взяла на себя ответственность за совершенный 14 февраля в Джамму и Кашмир теракт, в результате которого погибли 45 человек.Исламабад подчеркивает, что не желает развязывать войну с Индией. При этом, по утверждению источников газеты The Times of India, пакистанский премьер-министр Имран Хан провел совещание с участием командования ядерных сил.
